cctai成班垃圾 女手足比人起底就係咁鬧人

學生妹比人起底，連登仔就瓜瓜叫 ; 牙gay(welo)比人貼上上黎就冇人理

男會員被人起底嗰陣死咗去邊啊

淨係識負皮

On9拉

Cctai垃圾駁唔到

我又cctai?

撚識你吖 駁唔到淨係識拉

唉收皮啦五毛

笑死